Netflix真係好撚垃圾

想睇啲戲大部份都冇，電影系列又唔撚齊，啲劇又更新得慢，大部份仲要係韓日劇，好撚悶阿

認同

無得好似youtube咁自己揀quality

d分類排版又垃圾

咪撚睇囉

Netflix 都垃圾，你睇開乜

因為好多間片商都開始自己有個平台, 或者partner左一間平台另一間就無
Hulu, Amazon, HBO go, Disney+, CBS...

好depends你想睇乜
我覺得Netflix本身d劇都幾好睇，就繼續sub

覺得廢咪唔好睇囉，家下攞住支槍逼你睇咩

真
睇電影直接係Apple 同YouTube 買算

如果有vpn, 你會發覺好多平外國有得睇，香港無，例如黑暗騎士，netflex 香港有第一，第三集，美國就有齊。

試揀一定睇Pornhub

呢句真，偏偏冇第二集，屌出黎，我down左vpn，唔係好識用

日日睇嫁啦，就黎出血嫁啦

Netflix啲戲不嬲都係bonus嚟

有幾套劇真係好睇，但更新真係好撚慢

Netflix劇一年一季已經好快喇喎
電視劇跟播係有d慢，可能要做埋字幕先出

無聽過人講netflix韓日劇多
一開始sub都覺得少 後來發覺戲少d(經典多) 但睇劇係睇唔哂
brba+bcs, mindhunter, narcos呢d都有排睇 仲有d sitcom, 動畫

咁你咪裝囉on9

佢嗰啲系列作品全撚部都係咁,同一段時間硬係會少咁一集,永遠唔會俾你一野睇晒

師兄邊個平台係會齊戲
我自己係Netflix + NOW E

過多幾年就會得返原創劇睇
Netflix一早睇到個趨勢係間間電影公司都要分一杯羹
所以近年乜嘢都拍 做大個餅

唔係付費vpn基本上唔洗諗

明明Netflix sell 自家製
你會唔飲茶屌鳩佢個芒果布甸差過出覆啲甜品鋪

我類似，Netflix + nowtv（包左HBO+中文電影台），加加埋埋都夠
不過我唔係啲咩hardcore戲迷劇迷

就算係美國Netflix，都係得好少戲

買左好多日本動畫

用vpn差好遠
香港版就算撚數啦

真心柒 睇完幾套就搵唔到野睇 好多戲都係d b級片

Netflix剩係用來睇電影既不如唔好sub啦
睇電影死返去itune 或者 google play租啦

一d都唔user fdly

啲三部曲成日無咁一集
都痴孖根

真
唔知吹奏netflix algorithm個班咩人黎
次次入去推介我睇一堆垃圾完全無意欲睇

大部份仲要係韓日劇
自己唔識貨就話垃圾
大撚把歐美神劇
house of cards
the crown
mindhunter
when they see us
black mirror
sense8
stranger things
下刪幾十套．．．．．．

咁佢一套都非自家都唔好俾人睇囉

俾得人睇就屌得啦下話

jack reacher睇完第二集先睇第一集

d分類9黎

開頭岩岩進入香港市場個陣
free trial過一個月 真係冇乜野睇
呢排訂閱返 至少original d劇有幾套都唔錯

有d好伏

用電視Netflix 成日都search唔到

因為通常一次過出曬一季
咁d人又一次過兩日睇晒一季
咪覺得等好耐先下一季囉
算好嫁喇 起碼唔洗頂癮
如果一個星期更新一集 都起碼有3 4個月先完一季

香港有第二集咩？搵唔到

RED就得第二集係第一集手，真係屌佢老鼠

之前一直有 係突然無左 我真係屌撚左出聲

利申：成日loop

播王仲多野睇

youtube點買的

香港netflix真係好廢

犀利

睇Viu 2月29

上年有，依家第一集

null

建議全球戲院執撚晒佢
直接netflix上 咁就岩晒樓豬心意

Netflix and chill

Netflix 真心高質

睇完before sunrise，
無撚咗第二集before sunset，
然後第三集before midnight張封面圖好似劇透咗

除咗Netflix 仲有咩好推薦？

Setting有

屌 臭你又奶
廢咪唔好睇囉

所以無裝

Search名有得選購買/租看

有咩免費頻道?

戇鳩俾咗錢唔撚批評得呀？ 我比埋你個份黎屌柒Netflix Tim呀, 嗰少少錢跌咗落地下都唔執啦，但我係要批評佢唔user friendly

幫手收TVB皮

見到呢個post先記得我有買Netflix
白交左半年錢添

我想睇office
點解香港無

點解外國多戲過香港

香港有好撚多電影同動漫都比人買咗版權
唔係Netflix 垃圾

起碼李氏朝鮮好睇過WALKING THAT

俾30日試用時你又唔CUT確係你ON9喎

有冇啲有得睇文藝電影嘅平台 例如高達 杜魯福個啲

Netflix自家製拍啲戲七至八成都係垃圾

洗咩Cut 個少少錢，只係唔滿意佢身為第一睇劇睇戲app 但竟然唔齊又編排得差

個介面係幾垃圾

片睇新野還好

要追舊野唔係選佢，情願一部部比錢買來睇

想睇National Geographic 邊個platform有

其實主要係租人片播比你睇
有地區限制好正常

分類垃圾
有啲戲有第2集冇第1集
有啲相反

無可能乜都有得睇
九十幾蚊一個月黎講都好多野
mytvsuper 睇垃圾都成六十蚊

戲 : movieffm/楓林網
劇 : lovetvshow/楓林網/ Dramaq

同埋有時bookmark咁啲片諗住遲啲睇過兩日上去睇返又無咗
又無寫時間都唔知佢幾時落片

垃圾
翻版都算,仲起撚晒格乜撚野1280全高清即係720P

用vpn轉其他國家睇Netflix咪得

買一個月睇哂佢，之後取消咪得

隔一年再買一個月

樓主一定係my tv super fans😂😂

我都係Netflix 加 now tv
咁都唔夠睇既話，應該係小學雞而家唔駛返學果d

Netflix知我用VPN冇得睇

之前諗住用vpn上但比佢detect到 係咪ban左某幾間既vpn

睇開呢個

Netflix 已經係香港最大4k 影片平台

其他真係

我覺得夠
但如果你鍾意睇日劇韓劇就真係唔夠
始終係歐美野
仲有佢未必有某啲係版權
所以唔係全部戲都有
可能有啲去咗Disney dc
其實任何Platform好難齊晒所有戲

臭你又瀨

用電腦chrome得720
咁拍4k把撚咩

Netflix 做左Democrats propaganda machine
新一季Dirty Money

屌你老母，幾撚多連登乞兒搵人夾兒睇Netflix

用住黎屌

睇Netflix 唔用vpn真係好on9
香港差唔多最少咁濟，好多都冇得睇

我淨係睇日劇
香港地區個netflix多唔多日劇睇？

咪撚用啊
用又要咁多嗲
兒登仔

其實用住黎屌真係無咩問題（只要我唔Care d錢)，你用就唔可以屌同中共有咩分別

有咩vpn推介？

又要屌政府 又要住香港

免費撚

咁既價錢黎講其實算多野睇
新戲高版權費點俾得起

最垃圾係個介面同推介，係咁迫你睇啲垃圾咁

仲要廣告多到閪咁

睇一睇部電腦就發熱 都唔知會唔會攞你部機黎挖bitcoin

唔知好出奇咩我頭去求其search Joker都冇話有得買
得段official trailer寫preview only

一家人4個人睇，1人一個月$20幾蚊，
$20零蚊任你睇，你仲想點呀，
去戲院睇一套戲都成百蚊啦

冇法啦，樓主問到我都係順手講，我訂咗netflix，都係等到最近先會拎嚟睇下宮崎駿

未有Netflix 時係想睇咩戲上網search
有咗Netflix只可以睇佢有咩戲，連啲舊啲出名嘅都冇，呢個月退咗啦屌

每個地方版權唔同，有咩好比

要掛Vpn買criterion collection個串流平台

thx 😘

HMV呢
呢排見facebook好多廣告，又幾黃

你當Netflix係飛機電影平台囉
人地收你一百蚊有一個月娛樂，你仲想乜戲都有，邊有咁大隻蛤乸隨街跳？
主要都係睇佢D劇，同埋歐美獨立小型電影。大製作電影版權費咁貴，你唔係以為你俾嗰一百蚊Cover到下話？

netflix+disney++vpn=無敵

一早block尻咗佢

Hmv好似亞視執之前買左好多香港舊片，我見又有買新戲。如果睇完Netflix主打嗰堆劇都可以試下轉台hmv

Netflix 劇多戲少
其實已經愈做愈好
當初17 年用個陣仲少野睇

Sense 8真係好喜出望外

邊間VPN 推介？ 我用expressVPN 試用下，睇USA 都勁低清. 接近唔倒畫質

更正：香港netflix真係垃圾

推介邊個國家？

你用邊間VPN ?

唔係掛 YouTube已經有得租/買

但係畫質好差 完全唔似Full HD

其實Netflix斷續係咪會冇晒啲記錄？
我近排續翻，啲使用者又要重新set過

睇返 pipitv 咪算囉

Netflix 對比apple tv + 呢d垃圾已經算好好
最希望disney +可以快d 黎香港

例如？

即係Google play movie

如果Netflix識捉實條水
依家咁多人留喺屋企煲戲實賺到笑
但係avengers得1
ultron同 infinity warv都無
Harry Potter 呢啲大片一集都無
有咩揀？

咁好難套套都好
但自家劇果d 10套有7套都叫average 或以上，剩低果 3套就below average
自家電影就 9成垃圾

我都諗緊轉hmvod, 好似多戲d, 需然新個d 扣credit, 但係唔少係唔扣。

我用公司vpn, 駁返美國

你用邊個

原來真係有人subscribe netflix黎睇戲 之後仲要屌佢少戲 真係cls
不過個介面真係廢

我記得早排先係Netflix 睇完rocketman ,琴日search已經無左

愛的迫降

有冇人用ipad睇netflix? 更新完d字幕變大左勁多又冇得較番細好on9

佢係咁推薦我睇愛的乜降
我睇咗李屍朝鮮唔等於我要睇韓劇

等DISNEY+ HBOMAX PEACOCK香港一上架
Netflix準備又少一大堆內容

啲poster 懶係個性化咁，唔用原裝poster，譯名又一時台灣一時香港一時支那

我唔明點解要個個地區都有唔同嘢睇

ok wor 同時上映
額外比多d錢

我囡好鍾意frozen同tangled，最近兩套都忽然落左架

希望disney + 快d黎香港，咁我唔用netflix

大家係用邊個vpn

呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

有冇vpn推薦？想睇日版

如果有我實down嫁，仲洗係到屌咩，我又唔撚介意卑貴啲

連登不嬲多弱智

因為香港區copyrights 好多都係第二個台度
例如Fox HBO

好撚陰濕架，佢有個半透明文字寫住可於 xxx前觀看

有1080

除咗gear根本係普通柒頭一個屌佢老母閪

因為佢有美國版權唔等於有香港版權

因為唔同content播放權簽左俾唔同供應商
例如A電影簽左俾cable播，就只有cable有香港播放權

其他唔計，高木故事全部單元

Nord

放假係屋企
開著電視
是但揀套戲睇都正啦
又清又順
又support 5.1
正撚到仆街啵

Netflix真係遲早變韓劇apps

其實香港有邊個服務既內容同影音質素好過Netflix ??
利申, 用緊Netflix ,now tv, hmvod, 黃viu. Hbo go,apple tv+
但佔9成都睇Netflix, 睇慣4k 再睇其他d 不合時宜既影音質素真係好難頂

Netflix啲電影真係得啖笑

我仲諗住係Netflix睇下佢d 紀錄片學英文
所以佢d紀錄片係咪都唔會有哂全集嫁

放心,就算唔除都係柒頭一隻

好多港產舊片 見大約半年已經有得睇far from home，但仲係得avengers1，都唔知簡戲上架嘅準則係點

英國有top gear

真，睇完Better Call Saul 唔想再續
老迪奶共還奶共
但佢個disney plus好似正好多
Disney, Marvel, Pixar, Fox 電影，仲有National Geographic

日本有JOJO黃金之風！

所以netflix係要用vpn先得

唔係ban咗vpn咩

美國片數係香港十倍以上

好唔好用 抵過itunes?

On9
你依家講緊個芒果布甸唔好食，
你叫人收起晒啲甜品

有幾集果d電影真係唔明想點
異形有2、4冇1、3
有d就有1、3冇2
或者有新冇舊

想轉會Now e
好似啱口味有無人用緊

marvel啲戲時有時無

netflix正在佢自家劇同shows喎
最like佢d劇一上就上晒 唔洗個個星期等

睇小鴨算

netflix+now真心夠睇

係港台區 Netflix 垃圾

Kingdom 係值得睇

冇得1.25x 1.5x

我反而覺得好多香港有外國冇（e.g. bcs, bb）

好多盲毛唔諗呢樣就亂屌一餐

其他係點其實 有咩唔同？
冇睇過但想轉

成日都少一集呢下真心on9
好似before trilogy
無啦啦冇咗before sunset
好多經典戲又冇
一堆垃圾片就係咁岀
不過呢啲都算
最重要係竟然冇雙語字幕
大佬啊幾時岀雙語字幕

睇開Netflix 4k Dolby Vision 再睇其他真係睇唔落

我都想講
佢洗咁撚多錢拍自家劇/戲
唔係諗住俾幾草野佢電影會又新又齊掛

翻版同正版

netflex唔係唔可以vpn咩

近排好多日韓劇，甚至大陸劇，個版面睇黎好唔吸引，但發現最近係多左dd新戲，一般都係呢2年內ge戲，戲方面係改善緊

可唔可以cap圖比我睇下邊個位置

chrome 最多得 720p

safari 先有1080p，解決左上面個問題先得

有chrome app可以1080

之前都有用，唔係下左架啦咩？
不過要靠第三方plugin unlock咁比錢來做咩
根本問題要從chrome 解決

其實算多野睇，其他apps重差過netflix

有冇下架就唔知，我都係之前用，依加都冇睇
純粹想同你講chrome都可以1080
本身都中意睇黑鏡先買，但越嚟越垃圾

冇得set像素呢個好仆街

係，netflix 比起HBO 果d 使用上好好多架啦
不過HBO 內容令觀眾忍受到佢隻app咁差

唔係幾鐘意睇日韓愛情劇，可能港台多女人睇netflix，netflix想投其所好
我覺得netflix可以買多d 其他地區既劇
有d 歐洲劇，印度劇都幾正

上幾個星期睇完都屌出聲
巴打識貨

好多戲無啦啦就落咗架，on9

呢個真

電影真係唔夠，記錄片都係
不過佢自己出嘅劇唔錯嘅

好耐好耐之前有gone with the wind同羅馬假期個啲
而家乜都無曬

其實我覺得無乜所謂
都唔係sell劇情

我要雙語字幕啊netflix

你哩啲真係正宗閪客 遇住你真係喊三聲

你估第三方作品播映權話買就買咩，更何況Netflix出晒名自家作品高產量，已經拋咗好多錢落去，啲卡士大明星都多，仲要拍到上埋奧斯卡，sub得Netflix就預住係睇佢啲獨家作品㗎啦

而且其實Netflix都有努力上非自家嘅戲，最近宮崎駿全系列動畫我都仲未得閒煲晒，太多其他嘢睇

成日同其他區比
香港Netflix 用戶當你畀盡咪100萬
人地美國求其搵個城市都用戶過你
而且競爭大
HBO,Amazon,Hulu,FX 仲有10幾個平台
香港就得Amazon HBO NowTV 雞寶喺度爭
nowTV HBO 畫質廢，Amazon仲少嘢睇

Netflix有冇某套戲都要睇電影公司肯唔肯賣畀你播
華納話我淨係賣1,3集batman畀你你吹得佢脹？ 你一係要一係唔要

最重要係成班喺度屌Netflix廢
咁叻咪send個email反映你意見囉

畀果幾十蚊一個月仲要同人夾份嘅喺度扮大爺

除咗內容會有啲咩唔同

我只係訂過Netflix同HBO GO
最大分別係Netflix有日本動畫同好多實境，而且我覺得hbo嘅「即將上映」唔似N記每月可以剪到一大堆trailer轟炸你
其他就睇你中唔中意HBO自家劇，不過Hulu嘅Handmaid's tale佢都有
HBO入面都會擺啲佢嘅經典劇例如Band of Brothers, Boardwalk Empire
電影都ok新，最近有us同4月擺pikachu
仲有蝙蝠俠第二集，唔知係咪因為放咗喺HBO播所以N記冇

全球Netflix都冇一個國家有雙語字幕
你諗下點解Netflix要為你一個城市仔嘅要求請team 人返嚟重寫個program

唔夠user-friendly真，啲分類真係
同埋有唔少字幕都做得差，有啲英文urban meaning明明唔同，啲台仔字幕組居然直譯，好彩我本身大概聽很明

其實Netflix 個介面整得好好
D 片load 得快又高畫質，有d 舊片都係勁清
不過d 推薦可能唔岩你口味
續集唔齊都係問題，應該係合約問題
最近仲整埋排行榜
Netflix 幾十蚊做到咁樣
我覺得已經好高質素

字幕差可以同netflix 投訴，之前有個用大陸字幕被人投訴後個字幕條友永不錄用

咁咪訂兩三個月換第二間，再等多半年先訂
又唔係套套啱睇
訂緊HBO但好想訂Netflix開住播sitcom做背景牆紙

之前為咗唔睇cctvb新聞走去簽now順便訂HBO
訂完先睇到未來一兩年又話出HBO MAX，到時又唔知會唔會影響自己睇片
啲串流平台越出越多，內容越嚟越碎片化，好撚煩啊

我見chrome個雙字幕幾多人用, 官方要整應該唔難.
至於係唔係得香港有咁要求, 應該唔止我地, 我見好多老外都想要.
english+spanish, english+korea/japanese.

Brooklyn 99 family guy 外國netflix都有冇

supergirl/flash , tvb永遠快佢一季.
依期都係睇番TVB.

用Netflix黎睇戲 好打極有限

港版好撚少野睇 特別係棟篤笑果類 唔譯都算 又唔會比人直接睇 係都要人用VPN

仲要好多實際上係冇1080P

好撚中肯
明明Netflix自家製平均質素都好高下
仲要接手幫唔少爛尾劇重生
咁都話廢應該無撚睇過美劇

如果你追美劇
我Netflix, Hbo go, Amazon 三個都有用
加埋都唔洗$200
應該包哂好多主流美劇

利申屋企無睇開電視 全手機睇

個App先癲
永遠搵唔番自己片單d片

所以要怪就怪電影公司係吸血鬼
唔賣個全球版權俾netflix

我估樓主睇開小鴨影音

要搵搵
佢係某啲戲就嚟落架先會有

仲有我發現之前睇開個啲已經下左架

用電視睇開

係你條廢撚唔識睇英文,先覺得難用
有幾多個人會覺得佢係唔user friendly 。
同埋User friendly 依家野都係主觀感受嚟嘅我都改變唔到你，你唔鍾意咪唔撚睇佢囉.

畀咗錢就大晒 唔怪得有陣時會聽到有人話香港客仲閪過d那人

cls netflix係主打自家制原創劇
唔係主打人地啲劇
要屌唔去屌下youtube original憑咩叫人比錢
除咗套cobra kai幾好睇都冇嘢正
當然hbo都好正

幾時肯整要email send verification code先可以login
成日比啲大陸人heck黎睇大陸劇 改完pw又係咁

追完post 大致上分到兩類人
唔睇劇只睇戲嘅 覺得少戲 = netflix係垃圾
會睇埋劇嘅 發現netflix自家制係賣點

見到個留言仲好笑 話佢拍4K都唔知做乜鳩
用chrome睇得720 唔話chrome無support 反而話人地拍咁好做乜 都cls

又有個話畀咗錢唔撚批評得嘅 畀埋人地嗰份去屌鳩netflix 添 心諗人地得罪你d咩 又無人逼你地去用

呢個好認同

早就 unsubscribe 左

拉

或者Win10裝佢個Netflix app

vpn幫到你

仆街，但佢地一季得幾集，最多13，一日睇撚完啦

得netflix 可以喺電腦睇4k

講真好想投訴佢一出字幕就彈廣告

想問點睇 轉邊個地址好?
轉咗vpn 係咪要用當地信用卡 開多個acct?
我用香港acct 轉vpn 都睇唔到

我覺得個algorithm 好有問題
介紹d戲都無興趣
但netflix 其實電視劇幾高質

諗住之後再續下hbo睇下個介面有無好d

比起以前啲劇 佢係遜色咗好多
題材新但劇情編得唔太好
睇完一季就覺得幾悶

但documentary informative 嘅 反而高質好多喎

逐套租好貴囉 又唔似Netflix 有packages
人地就係貪佢幾十蚊個月大把嘢睇 抵呀
如果netflix 係剩係做劇 就唔好做啲唔做啲啦

同問

有冇人知點樣可以揾返自己讚好過既戲？

Netflix大部分係泡日劇？
佢自己堆雞腸劇死哂呀？

好撚on9
有啲戲明明係三部曲 永遠都會冇左其中一兩集

Netflix我覺得好睇同好多戲。
淨睇netflix都唔洗睇其他

因為日本班版權友好守舊，不過近年等錢駛，Netflix 科水佢未俾照上囉，仲有美國公司有啲日本情意結，要攻入呢個獨立市場。

homeoffice多一年都睇唔晒啦

平時上網睇得多
淨係自己想睇既
唔鍾意既唔會接觸
睇Netflix 有時要接觸 其他類型
都幾正
黑鏡 ，After life 同Wet hot American summer 呢d平時都唔會睇
呢堆仲要係netflix自家出
都幫到好多演員

我用NordVPN 唔得

屌你匪語拼音輸入法

放響度既全部雞肋片，但我佩服佢個search engine真係你打任何豬頭骨片名佢都永遠搵到一大堆類似既戲推薦比你，但永遠冇你想要既野
Netflix作為龍頭既時代好快過，依家間間公司都整個台黎打Netflix
算啦 Piratebay萬歲

覺得Netflix多同好睇果d人要求太低，有d似以前d人覺得電視機係佢地一生所有一樣，習慣被餵，依家只係有得揀幾時餵同多左野食
自問極度討厭比電視台餵食資訊同娛樂，
裝Netflix之前滿心歡喜以為可以迎接"反TV"既傳播媒體，點知其實差唔多，不過係now自選台改版
淨係睇吓hbo, amazon甚至迪士尼既片對比之下已經覺得Netflix唔掂，有時想睇hbo又唔想裝多個
現實係依家佢比八大門派圍攻，質素同種類明顯大不如前，streaming service已經唔可以淨係裝死一個Netflix黎滿足嘴刁既人
呢個世界係唔會出現一個完美既統一streamung系統

笑撚左，我唔識睇英文，利申有美國綠卡 住左美國6年 兒登仔’s bullshit Ielts有無8

好啊我會開試用嚟睇下thx

其他野還好
字幕真係差到

nord都唔得

咁邊個先得
呢排仲想買vpn

下咁你上網好慢wor?
我都用緊expressVPN with hkbn 100mb 高清冇問題

Netflix幾時變咗叫做大部分係泡日劇?

日本業界班保守傻仔，都冇賣過幾多hit既日劇比netflix
netflix堆日劇一半以上都係雞肋次貨嚟
我都想日本肯賣，仲有同netflix多啲合拍呀
起碼多幾套全裸監督呢種質素既，而家都冇

都真係第一次聽Netflix 多韓日劇 真係笑撚咗

多謝推薦

佢個app真係世界級垃圾
畫質無 字幕大細無 刪觀看記錄無
好似弱智整咁

咁你番去睇愛其藝呀

Roarship

小鴨影音

屌佢老味, 其他無都算
就係無batman dark knight,

通常草埋一堆啱睇嘅劇先sub
睇完就算唔再續
因為唔係季季都有野啱睇

睇埋依個月都準備CUT, TDK都冇真係好on9

價錢差咁遠
你租一套戲都幾十
我睇曬十個season friends 一百唔洗

i see又學到嘢了
試過上日本netflix都發現多好多嘢睇 可惜好似冇中文字幕

NetflixMultiSubs can helps you

各平台各有優點缺點，所以競爭好大
HBO 劇高汁但冇4K 又窒 仲貴Netflix 一倍 冇得multi profile , 但嚟緊出HBO Max 唔知有冇改變
Disney+ 獨大包哂所有自家嘢唔益其他人
Amazon 就包free shipping, 但介面垃撚圾，劇質素參差
Netflix 就咁多間最平又乜撚嘢都有得睇，外國劇真人show動畫應有盡有，但自家電影質素如同垃圾回收

以上只講緊外國
香港只得垃圾屎nowtv霸住同一舊ok 嘅屎

好多人用nerflix睇韓劇 日劇反而勁少

哇屌 咁都屌得到

你睇開cctvb呀

最真呢句

個分類廢撚到....

同埋想搵番一套劇...search 都無result......痴鳩線

要求太高喇
以前Netflix冇乜大片，間唔中睇冷門野、自家製小品搵下新鮮感
其實大片同經典野要睇都睇過哂
希望netflix好似以前咁買多d冷門佳片、小眾口味野

Now

唔駛，乜都唔駛做，好似平時上netflex 就得。係有次駁公司vpn, 唔記得斷，發現d 戲唔同左先發現，後知後覺

Huh? 我地香港人wor, 你鬧邊個啊

咁你開TVB la

仲以為mind hunter冇乜人睇
好少見連登仔講

第時出新一季呀

無

雙層公寓肯更新未

VPN 去美國次後，啲片係唔係無中文字幕架？

我英文太廢

最好係咁
比佢襲斷就㩒住劏

mytvsuper高質好多
可以重溫tvb劇集又夠本土

netflix同班cast解咗約 可能冇下一季嚕

d自家製日本動畫完左兩個月先上架

Netflix 都係走向韓劇多

始終香港多人睇韓劇

可惜係我自已想睇既都不在Netflix
之前係Netflix追既 又睇完哂

之前睇Fleabag,seal team都好睇
但都只可以睇大陸西網

係。。。

有邊個平台sub左可以有電影任睇，至起碼新果d 一定唔會有，發行商要出左碟/租比人睇後先會放比呢d streaming 平台
apple tv 都唔得啦

主要係續集，或者一季季果啲永遠都唔齊

佢分類tag真係好麻麻 唔夠細

香港版權喺邊個度

fox+ Now 好似係

btw香港台灣係全球最少片

Apple TV 有咩睇?

你想全部都有 要全sub

點解架 唔好呀

幾時帶官方 雙字幕
好撚難整咩

why

個問題係我已經唔係要睇新戲
想睇D舊少少既戲都冇

Amazon prime video 有，登記twitch prime送埋

當年喺楓林睇GoT
佢cut哂d三級scene搞到睇唔明

點解
好好睇，雖然有啲位個節奏慢咗啲

會否試用慢？ 我用500mb 網上行

雖然冇正式講話cancel
但係david fincher忙緊拍其他嘢 所以"released them from their contracts"

有無中文字幕

d 戲真係少
同埋佢個cap screen好撚on9
都唔係cap套戲最出名果幕
搞到成日search片要睇名或者入去睇下預告

電視睇

咁係chrome 問題自己ban左
Win10 Microsoft Edge 有1080P

判左俾台仔做
好多戲個thumbnail都好明顯睇得出條友唔知套戲講乜
字幕又係，d台仔弱鳩智

chrome幾時ban啊清
人哋個DRM level唔撚夠唔畀4k
驚人哋偷鳩佢片咋
呢樣根本on9
大陸網咪又係無限download任睇on99
無恥嗰班用家使唔志在你4k定720

原因唔知了, 總之以前chrome行到1080p而家唔得
咁Chromee唔得咪用其他browser睇囉

之前用edge睇
話知你咩spec電腦
個界面lag撚到仆街
而家轉埋chromium底更加唔使講
硬食返720

畫質都算了
個分類同搜索先令我放棄咗

用win7 chrome睇個字幕好高

買hktv d港劇播la不如

唔知係咪我唔識用，我只係期望一個好基本嘅功能，就係俾我比較全面地browse哂Netflix香港個library
太依賴演算法去feed戲俾觀眾，開頭係方便，但用落幾個月，就會覺得來來去去都係嗰啲，好似無乜選擇
當然可以主動去search戲，可惜新片大片好多欠奉，所以更多時候係無特定目標，漫無目的咁㩒吓㩒吓，見到有興趣嘅就睇，但係個介面同演算法都係太局限

最撚憎成日一開就介紹我睇愛的迫降

一套韓劇都無睇過

應該係特登

我發覺近排netflix d新劇經常有意無意加入les, gay, 故意安排黑人重戲份既情節
數唔晒，以下近期幾套，本來無咩野但突登咁做其實好反感
October Faction 第二集開始(gay)
The letter for the king 最後一集(gay)
I Am Not Okay with This(les)
Witcher(中古片但大量黑人角色)

仲有RAGNAROK, 主角個朋友又係les
有無咁多les...

Sex education

太過份啦，每套都滲呢d 意識落去，我唔介意les, gay或黑人
但佢地拍到好似特登加入呢d 情節咁，搞到睇落好老尷
好似 the letter for the king 睇到最尾一集先知有對係gay
屌佢老味，咩鋪排都無就作兩個角色係gay有感情

Netflix d紀錄片都幾好睇，唔想追劇果陣都會睇下紀錄片

啲人話Netflix賣點係自家製，佢自家製10套起碼5套係韓日，完全冇吸引力在sup

香港人值得被放棄

但你睇每日top 10有幾多套係韓劇

我數一數今日top 10有6套都係韓劇

其實係成個荷利活都係咁, 唔只Netflix , 好on9, 太碳變就係因為轉左黑人做男女主角, 即棄

連登post日撚日玩批鬥，啱呀，香港人值得被放棄，與其係呢個post留言同政治有關既野，不如攞啲時間做下任務啦，一睇你就知冇撚down香城online啦

REALLLL

有無人都係用唔到netflix party?

撚有日劇咩

碳變都麻麻地想睇第二季，純粹係覺得演員個lv差左一截，一個做開主角，一係就配角

唔係得全祼監督同李屍朝鮮係自家製咩

碳變第一季男主角明明好型第二季選角

我屌，全裸監督，雙層公寓，深夜食堂呢啲唔撚係自家製日劇咁係乜撚野阿？

你呢度都數唔到五套日劇啦，
佢自家製既劇中，都唔知有冇2成係日劇

佢有一版係Netflix原創作品，有好多韓劇都係自家製

其實佢係點計點解愛的迫降都係原創作品

仲有東京星夢，夾硬計埋啲自家製動漫都多既

暫時覺得揀加拿大最多嘢睇

從來啲喪屍片都係歐美主導，突然出啲屍殺列車，李屍朝鮮由亞洲人主導而劇情新奇緊係好睇啦

想睇套once upon a time in Hollywood
但屌你電腦睇濛到得720P咁

近日將7年前既PC upgradeupgrade左上win 10, 用edge睇畫面好順好靚, 冇問題wo
個Edge 專睇netflix only, 用開chrome

西片新嗰啲都冇1080p

chrome幾時用到1080P

屌你老母netflix
垃圾韓狗劇洗撚係你度睇啊
我比得錢就係睇老美野la
on99咩垃圾marketing

關browser事架咩

應該好多港女睇

我唔係好明有咩program?
佢啲字幕本身都有
program chrome個普通addon都做到
佢自已做番有咩問題?

我想講9成 雖然睇爛劇都係樂趣之一

老老實實你要日日都有套新劇比你bow乜都乾塘啦, Netflix好過Apple TV+ Disney+, Amazaon Prime, HBO 個D好多啦, 呢D直頭冇野睇, 最新最hit既戲去戲院睇曬, 冇睇個D又唔急睇, 好少用Netflix睇戲, 都係睇佢Original多, Original有邊間好得過佢. 不過佢個介面真係好垃圾

Rilakuma好撚正

唔明點解唔整雙語, 好想要雙語呀

想睇Fringe同Monk
邊個台有？

電視出4k

大家一齊入去upvote dual subtitles request.

Netflix 冇咩邊套冇1080p , 唔好聽佢講,我一開始用到宜加, netflix 既1080都已經靚過其他ott , 計聲畫質素得apple tv+/itunes 可以有得揮.

就快俾錢Amazon instead

已經set咗1080p但好多西片都係冇, 劇嗰啲就有

其實只計香港區
電影嘅選擇係比較少亦唔算新
但見佢都有心做
每星期都有一批新加入嘅舊片

唔駛100蚊一個月嘅月費
算係好抵睇

事實上都是緊湊好多 動作畫面都贏晒

其實佢完三個月就行，無咩新野好睇

電影

要用edge睇先有1080

chrome不嬲得720

第一季版權香港有人買咗咁咪冇囉

Far from home版權向Sony到，復仇者係迪士尼。
迪士尼自己又有Disney +，仲點會俾 Netflix播？

有D會有，佢本身譯咗但版權問題上唔到，以前ahs就係咁

美劇不嬲都少集數，睇開Tvb？

佢每個地方有唔同server，有啲得有啲唔得，通常轉1、2次就得
記得重開netflix

台灣有好多片去左Mod到

Netflix 本身就行多元化路線
下下都要睇白人異性戀，咁你睇番舊劇舊戲囉。

佢買斷版權就會變咗原創作品
電影同劇都係，要知邊D係Netflix自己拍定係第三方拍，要自己跟貼消息

但美劇唔一定一年一季喎, 出得快過netflix好多, 其實鬼佬點頂出咁慢, 一季真係半日睇哂, 點捱其他冇得睇嘅日子.

咁佢本身冇預D人咁得閒一日煲哂
你煲完咪又煲其他劇囉
Ahs、friends、breaking bad咁多季都夠煲死你，再唔係仲有一大堆紀錄片

原來依家連big bang theory 都有
咁都話冇野睇嗰班人都唔知係咪一年睇得幾次戲

我好少喜歡一套美劇, 我呢幾年都只係睇過兩套, 一套Witcher (第二季未出), 一套daredevil (比netflix 收皮)其他好似唔太啱口味

The flash嗰類岩唔岩你？

The flash, Supergirl都睇過,我覺得有啲膠, 我可能試試Punisher

睇完daredevil點解要睇公廁flash 個對比大到

Apple太弱雞
來來去去得十套八套戲
以連登仔速度幾日睇完
點吸引到人join

Apple都係有join apple music送埋先睇
淨係睇左Dickinson，用現代少女人設YA片拍古代人物幾好笑

佢好似比人屌戲屎所以換左

用ipad睇 可唔可以醒少少將d字幕擺係條黑邊到

Netflix 而家係咪出唔到4k

我電視好撚清啵，不過呢套睇之後知道個背景會好好多

電視有4K，不過唔係好多

問題就係點解電腦唔出4K/1080

我用開電視睇一直都有4k, 係岩岩無

ching 們知唔知咩事？ 係咪因為virus 要限速？

我睇仲係4k喎

when they see us

Netflix有冇得filter走曬啲泡菜劇

佢個高度咩住個mini獨角獸書包好得意

分類先係問題.....痴撚線

唔係下下都要睇
係佢個選角同埋加插啲情節好夾硬
你明唔明

大部份韓日劇

字幕同音訊仲要次次自己噤 無啦啦同我轉咗支那字 睇親Adventure time 十幾分鐘就要噤

哈哈 兒登仔話有綠卡喎

好明顯Netflix 就係sell緊自己自家嘅戲
你唔想睇可以唔睇嫁嗎
成日都嫌三嫌四嘅人根本就係支那種

My tv有廣告時間

首先戲從來唔係Netflix 強項。係香港新嘅戲，比HBO , FOX ，Disney,拎咗版權。Netflix 同Sony 有合作/合約，所以Sony picture 嘅戲就會新少少。
係香港睇Netflix 係睇佢自己原創，自家制嘅劇為主。氣想睇west world ? GOT ? sorry ，係HBO 嘅
你想睇Walking dead? Sorry 係 Fox 嘅

但你想stranger thing / 李屍朝屍/breaking bad 就一定要睇Netflix!

各有各內容，有乜好𨳒？唔同你又𨳒係play station 到無得玩Pokémon? Netflix 幾廿蚊咋,又4K,又可以同人share，抵到爛啦！仲𨳒？仲要咁多人like ,on9!

用chrome睇最高得720
轉其他程式睇

重要係香港得hbo go先垃圾quality

Netflix 係睇港產片

得ie先有1080?

反抗軍領袖一直都係黑人
其實唔關事，碳變條橋, 就係點換人都得
話唔定下季又換返個Asian做

Mac用Safari先係最高質素
Windows好似係要用IE+Silverlight?